有無人睇睇下卡通片會幻想d比卡超小火龍煮熟黎食係咩味？

小火龍肉質應該幾似牛扒

刺身召喚

鹽焗波波

鬼斯通呢類幽靈小精靈應該點煮？

龍蝦小兵

小學雞post

車里龜頭

小火龍用嚟浸酒，比卡超就deep fry做冚家炸田鼠
仆街，講講下有啲肚餓添

冚家炸比卡超

老火湯：地鼠伊貝煲奇異花

例湯：
霸王花煲傻鴨/ 阿柏蛇羹
頭盤：
火爆猴腦
火蔥片皮鴨
龍蝦小兵刺身
主菜：
避風塘炒貝殼怪
行路草炒大隻牛歡喜
3色龍虎鳳(爆炒烈空座，雷鳥，風速狗)
枝竹咩利羊煲
甜品：
小刺燉蛋

佢地咁可愛唔可以食

百變怪?

奉神犬呀風速狗

好少睇pokemon， 名都係wiki抄返嚟，sorry大佬
btw
現套餐原售$1999，現售$999，欲購從速

百變七色果凍

九彩昇華炒伊貝

我記得動話有一次講過，火蔥鴨要連埋佢條蔥一齊煮特別好食

動畫
自

好似話太好味就絕種 有少少印象

油炸鬼斯通